現在，僅僅過了一週，愛潑斯坦位於加州北好萊塢的家就有了AT&T的光纖服務，數據量不限，雙向傳輸速度號稱達到300Mbps。 AT&T匆忙為90歲的老人安裝光纖，在他的《華爾街日報》廣告後，Jon Brodkin, 2021年2月12日 
 拂曉前微風稍稍從東北方向吹來。 華盛頓地區天氣預報:今天是生的。 週六到週日早些時候，冰凍威脅將持續。 |。 2021年2月12日，華盛頓郵報 
 這些粉絲可以把今天的聽證會看作是布蘭妮增強自主權的一步，不管這一步有多小。 布蘭妮·斯皮爾斯的監護權又回到了法庭上，並回到了公眾的視野|阿什利·費特斯| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 海水向四面八方越爬越高，濺過附近建築物的地板。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 這兩個詞單獨都指向了飽腹感、舒適的食物滿足感的方向，但它們放在一起實際上就是一個保證。 辣椒紅薯的味道、營養和滿足感都很好。Ellie Krieger, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 快樂像火花一樣神奇地向四面八方噴射。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 沒有屍體，沒有人能絕對肯定地說卡斯特羅是否已經死亡，即使所有的跡象都指向那個方向。 一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之屋:大衛·卡斯特羅12年的懸案內幕|比爾·康羅伊|月6日|每日野獸 
 一個箭頭會顯示你要發射球的方向。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 他們希望屍檢能顯示布林斯利吃了什麼東西，從而為他們指明正確的方向。 獨家報道:一個警察殺手的最後時刻|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸 
 ATSB接管370航班搜索方向的方式令人印象深刻。 誰將得到亞航8501的黑匣子? 克萊夫·歐文2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在卡特島的方向上，可以看到有一面帆篷，南邊的其他帆在遠處似乎幾乎靜止不動。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 等了一會兒，麥克斷定煙是從某個方向飄來的，於是我們開始小心翼翼地朝那個方向移動。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然而，即使是天才，也需要方向和調整，以確保最完美和可靠的結果。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 現在許多人認為我們今天是在走向世界社會主義的方向。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 他卓越的才能和孜孜不倦的勤奮是在博愛和基督教衝動的指導下進行的。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾